最憎自殺撚

呢到咁撚多post係到講自殺又話自己乜9好寂寞又話自已咩9好痛苦，又話乜9做人冇目標

屌，唔好講廢話啦

大個仔啦，你係要自殺就一早死撚左佢，成日係自己個仆街圈子入面亂9咁念，我睇見撚到都覺得你辛苦兼on9

呢到係連登論壇唔係自殺討論論壇

屌你老尾，要死行遠d啦

自殺撚除左廢物可以形容你，我都搵唔到其他詞語

他朝君體也相同
樓主一啲同理心都無 可悲

多啲關心下啲自殺撚間接令佢地收皮少啲怨天怨地囉

佢地知其實無人會明白佢地，但其實好想有人關心，分散注意力，feel alive，佢地仲存在係等緊被拯救嘅一日或一個 moment

其實樓主果個係人既本性黎，
就好似笑人讀書廢、樣衰、肥胖一樣

不過冇考慮問題既根源
冇左人基本既同情心，都不會被尊重